我朋友個藍絲日本老豆竟然講左幾句咁既野

佢話麻友不出三年會下海拍av
間唔中接單做私家g

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

推

阿父反麻？

ok

不了太老